高登流量無少到 林祖舜：我屹立不倒

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。LIHKG上周五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，LIHKG官方表示，網頁版也會稍後推出。

高登行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

連仔都係狗嫁喇
不過你唔柒人地點偷你雞呀早洩

牙祖無事就好了

高登最大問題係好多類型既討論都無哂
例如畢業搵工果d

十卜牙祖

on9仔最忌有自信。

乾坤一開 三七氣流一開
地藏王牙祖請上座

攪好個apps先踢人走丫麻on9
依定連登仲出名過高登
自己拿黎衰

當初唔係好串㗎咩

屹立不起咋掛
我愛呀joe

放心，兩邊都唔係好人

有分析指高登係比狗上，消息人士認為林祖舜比狗屌。ＬＩＨＫ或成最大羸家，

阿JOE冇事, 不用回家了

last year post

bin c

牙祖

究竟阿Joe呢件事上面跌左幾多錢

初初都有返去八下，依家八都廢事

咩叫存人網頁

諗起亞視當年都自稱”萬里長城永不倒”

亞視有倒咩

暫時都屹立不倒

每日Page view維持約600萬
真係有咁多？印象中嗰度好靚

*靜

自己知就得啦

又唔洗向X登仔交代

係暫存，唔係存

其實d人點解走有好多原因積積埋埋
除左Bam人五毛呢d原因之外高登獨大咁耐但個伺服器一直唔改善都係咁垃圾每到夜晚人流一多就有排Load而且個介面又越黎越花廣告越黎越多

仲有個app十世都整唔好係要人地走先黎改善呢d情況你一早出衣家高登個app既質素d人撚會用非官方app咩

衣家咁既情況係等連仔瀨一次野激起民怨d人或者先會返去

嗰個樂信感冒靈廣告幫左連囝唔少

好彩當初佢識講"暫時都"

介面冇乜變化

啱呀
唔好跪低
繼續亂bam人

支持連仔

諗起以前forum 1 ,2,3,4,5,6,7 一人多就load唔撚到就火

以前好快，一加廣告就 load 唔到，其實林祖舜唔識 it

大家回家了 牙早巧掛住我地嫁

係得Forum 5/10/11叫好少少
其餘係垃圾

咪又係同一個server

屹立不倒？
屹字入面有個乞字
今日係咪跪喺度乞

cache人網頁
錢就你收
律師費就人地俾
邊面理虧？一目了然

已用慣連登
網頁版流暢度連登遠勝高登
高登變咗香港學生手冊嘅籍貫
食之無味 但棄之可惜

林祖舜戰勝歸來
林祖舜戰勝歸來

林祖舜戰勝歸來
連狗要掃進棺材

舊登依家成陣老屎忽未

資料去到上年9月
今年冇更新過
高登連車尾燈都見唔到

當年好撚串架 狂ban人
所以仲可以屹立不倒囉

以前要上m架 因為繁忙就上唔柒到

回家了

梗係啦,成億人上wo

諗起以前高登慢到嘔茄, 真係仆街

阿祖有料就一早發圍啦

依家好撚快, 我諗唔多唔少都關少人上左

早洩其實真係做得岩， 自己個邊就收哂律師信, hkg+就繼續快活過日子，唔咁做高登被法律而收皮跟本係時間問題，雖然依家lihkg都搶客咁多

6百萬
回家了有冇一億view

[url]透過 HKG 分享一則貼文: 牙joe唔好唔開心 手足一齊P張「牙祖敲鑼圖」

原本都有不時上下高登探下祖仔 宜家聽佢咁講探都慳番

唔係屹立不倒,係柒衲不倒

一早俾人踢爆左其實都係得3定4部server 扮有10幾部

假分流

牙joe 已經夠人, 唔駛再過去

有d似以前tvb
諗住播雪花都贏
但上得forum屌黎屌去有幾多個係師奶格

暫時

牙袓好ball

認真我兩邊登都有上
返工上高登，放工上連登
高登d post明顯少過以前好多

四六開

連囝同達狗一樣
利用完就踢人走

關咩事，細心留意就知高登係Alexa paid user ， lihkg係free ,個數估出黎，通常估的係比比錢低，保守估計lihkg一比錢可以上頭十名內

仲有中國流量突然暴增，諗下都知咩事啦，有人驚輸..

唔好再將TVB spin成 師奶台

根本每一個香港人
自出娘胎就睇TVB
視乎後天有冇轉台睇過ATV(逃出Matrix)
定系一生只愛一台(慣性收視)

Lihkg每日回覆數係高登四五倍，高登基本上玩完左

牙祖😭😭😭

早逝：我金槍不倒

想當年牙祖以為自己獨市生意食硬你

出左連登就成隻狗咁扮聽民意

肥c事件算係連登第一次重大考驗

證明第三方App幫你頂咗好多流量，你server廢唔關第三方App事囉

有第三方App又係6M PV
無第三方App又係6M PV

個餅就得咁大既
講咗啲咩自己推下理都估到啦

好撚似雲加

呢單野好耐啦

牙祖金槍不倒

高登當年成日死
唔係有hkg+都懶得上

啱 睇撚住佢啲態度變化就好笑

03年開始上高登
自從黎左無再返去

諗起要自己轉forum11就覺得on9

出左hkg+ 就無點上網貢版啦。
tj連仔keep 住update 既野又好用 扑死肥c 咁

我最鐘意就係可以block左block埋右

又肥又矮好心企開D 啦

記得以前睇高登某d "犯罪" post ?
可以極速2小時 起晒底同埋拉心?
心諗係唔係直連去某部門?

牙joe無事 大家都可以留返係度 唔洗返去擔心佢喇

最早好似係有巴打自已攪 westkit 定 webkit 幫高登分流先，點知高登話佢攪到冇廣告。

其實唔知林生現在重有冇得月入五十萬

牙joe你含撚啦 本來hkg+同高登可以雙贏網頁暫存問題大可以要求hkg+同步跟進刪post甚至取得管理員權限做相關嘅事，今日高登人流減少就走出黎呻又唔諗下自己當日封鎖hkg+嘅時候幾臭串完全無理過會員反對又無搞好官方app覺得高登仔離唔開高登，完全無尊重過會員需要無lihkg威脅牙joe個仆街都無諗過放資源搞好官方app，今日高登呢個田地最大責任係林早洩自己仲好意思賴人

果陣有HKG+都好少用網頁版

plus仔真係好嘢 寫到個咁正嘅app

蓋回家？

收檔啦

hkg 仲未有ipad version?

屹立不到呀

都冇app上到

的確屹立到

佢而家個server縮了皮
加上之前咁多年賺埋d錢
就算個網0收入，都可以run到一世......

你咁講我先記起以前淨係得網頁版時 load一頁都load勁耐

出左app之後真係費事上網頁版

原來高登依家要靠做小丑，連埋之前既柒dem beat維持現狀

抵啦個時咁串

Ok

forum14

高登網頁版一到繁忙時間就慢到仆街
裝埋adblock先叫好少少

佢都唔肯擺隻Load Balancer落去

阿Joe無事我都放心啲

自從用左lihkg無上過高登

亂bam人已經係極度on9自斷米路既做法 你估真係咁撚多isp email登記呀

高登？？

不了

#metoo

所以真係有競爭先有進步！你睇CCTvb

已經冇上好耐！慢過西

阿joe生活過得很好 你們放心上連登吧！勿念

又唔諗下iOS 班友9成用hkg+ 上，唔通真係用你個垃圾app咩

其實每日流量邊度有得睇？流精量？

出左個完全封鎖功能之後呢度只會慢慢變成回聲牆，唔啱聽既言論唔會再得到重視
其實從呢件事都睇得出零零後好自我中心，連上網都容不下一個肥絲（更甚者肥絲其實只係指出佢地打錯字）
我覺得呢度某程度上玩完左

依家少咗好多人.
高傲結果
呢個CEO 玩死咗高登, 比人有機可乘,
如果你真係做得好, 無咁易, 短時間令一班人轉會.

肥c只係問問題
你唔好屈佢話人打錯字

是但啦，我只係想講長久落去呢度只會有一個方向既言論

肥絲只係煩膠根本可以當睇唔到你地越介意佢越開心

咁就唔關肥C事啦
用肥C引導你呢個結論根本就係錯

例如班房有一個同學，上學期表現正常，有朋友社交，講野有人睬佢
但係下學期佢變得失常，保長上身，一見到人欠交功課，上堂偷食野就指住啲同學黎鬧黎寸
啲人漸漸疏遠佢，然後變得佢講野已經無人理睬，不值一顧

你會唔會話班房入面只有一個方向既言論？

無錯

煩膠用正當理由包裝一下自己
然後去騷擾去搞事

最有趣就係咁都有人撐，因為呢班人只係睇到佢用正當理由包裝果一面

睇唔到其實佢想搞事

係，所以本身block 既功能已經夠用
問題係而家個完全block ge 功能
例如我覺得關愛座係屈毛，本身個功能都仲可以睇到佢其他言論，而家之後block 左就乜都睇唔到
久而久之呢度只會變成回聲牆

好滾動

不過見到牙joe咁生猛 繼續留係呢度算

肥絲初頭搞icon單野就知佢煩膠博上位啦，真係有人信佢係正體字鬥士

是但啦，你覺得佢既言論係要完全ban 咪完全block 左佢囉
不過我都幾肯定呢個功能係會用埋喺其他有不同意見既users 度啦

當年你唔走去做on9野既話呢度個火邊會燒得成

講真唔係有lihkg 高登鬼會改進apps咩
咪又係on99成日熄燈同用個廢到唔廢既app
要有lihkg出現先肯去改進
就算宜家所有人回家
高登咪一樣一成不變
lihkg起碼更新又快，又肯聽會員講整埋個完全封鎖功能
除左lihkg d廣告好易hi到外
諗唔到點解仲要返去俾人撚狗

似乎你係認為個block功能係拑制言論

首先我要問一點：政府(admin) 定 市民(user) 邊個先有power拑制言論？

我唔覺得人民有power可以拑制言論
正如話市民違憲一樣咁可笑
因為只有政權者先做到違憲既行為

網上討論區唔係立法會，唔係人民代表機構
它只係一個community,
首先融納所有意見唔係必然的，正如你唔會去教會反耶

第二，俾人block,比人無視，係市民(public)既選擇權
你見ATV吹奏大陸，即DEL台轉台，都算係block, 咁又係拑制言論，一言堂化？

咁樣只係大眾喜好既選擇

第三，肥C既發言權利有喪失到？
只係無人想聽佢講野咋喎

肥絲單野其實算係新會員
通過唔到假膠考驗姐
以前上開高登 做過cdrom都知班假膠係點嘅

反而係創作力繼承唔到
高登D遺傳因子就比較大問題喇
改圖組 音樂台連登唔係冇 只係少左人參與 淨番好多低質00後10後小學雞

傻仔林早泄 一早搞到個apps就唔會咁囉

新年你有冇返去探下佢老人家呀

from Alexa hkgolden global traffic RANK
2617

percentage from searching engine

下面張圖係咪60%
有冇人解釋到個斷崖式上升係點黎

做得差都算 港奴無得用先轉會 無飯食先搞暴動咁

封唔封係個人選擇，如果用家只想睇自己想睇都係個人選擇，只要唔係連登官方滅聲就唔會出現回聲牆問題

大家都公仔佬都知咩料啦

哦

我無講過整

高登得返D admin互開分身ac 同班小圈子留言

你睇下早洩呢1,2年做過D咩

淨係搞埋個廢app 拍埋d 爛鳩片

快d執啦

2016年尾一班先驅者
離開極權腐敗既高登
黎到連登呢個未知既新大陸。。。

利申：一路等巴士一路秒回系從前無法想像既事

睇高登音樂台會以為高登好似captv咁係牙糟同雞丁個幾個人嘅 creative team

萬里長城永不倒

就係果日佢做左 Alexa paid user , 唔想輸比 lihkg 。不過lihkg唔係paid user

牙蛆過得好就好了

有無對比圖睇下兩登流量？

依加真係連登出名啲，傳統傳媒都偷料

其實你睇到，回覆個數係 lihkg 的大約15-20% ，高登流量個亙動值可以話係災難級別，作為一個forum已經唔合格，即係話你每次開完個post得小貓三四隻回覆

膠登級別

果陣forum 數目字真心on99
仲成日上唔到